\renewcommand*{\maketitle}{
	
	\begin{titlepage}
		\doublespacing
		\begin{center}
			\vspace{4em}
			\fontfamily{ppl}\fontsize{18pt}{45pt} \textsc{Stable and Conservative Numerical Schemes for Hyperbolic Problems Using Non-Convex Polygonal Meshes}
		\end{center}
		\vspace{4em}
		\onehalfspacing
		\begin{center}
			\fontfamily{ppl}\fontsize{14pt}{35pt}
			
			Dissertation
		
			zur
		
			Erlangung der naturwissenschaftlichen Doktorwürde
			(Dr. sc. nat.)
			
			vorgelegt der
			
			Mathematisch-naturwissenschaftlichen Fakultät
			
			der
			
			Universität Zürich
			
			von
			
			Élise Le Mélédo
		
			aus Frankreich
		
		\vspace{3em}
		\noindent\fontfamily{ppl} Promotionskommission
		\begin{itemize}
			\setlength{\itemsep}{-1.5em}
			\item[]  \fontfamily{ppl}\fontsize{13pt}{13pt} Prof. Dr. Rémi Abgrall\,\,(Vorsitz und Leiter der Dissertation)\\
			\item[]  \fontfamily{ppl}\fontsize{13pt}{13pt} Prof. Dr. Stefan Sauter \\
			\item[]  \fontfamily{ppl}\fontsize{13pt}{13pt} Prof. Dr. Jean Bertoin
		\end{itemize}
		
		
		\vfill		
		Zürich, 2021
		\end{center}
	\end{titlepage}
}
